曼聯又學埋曼城打mma

英超真係特別鍾意打交

曼聯係始祖

毒撚拎高波

唔係熱刺？

堅尼收人山果陣
熱狗仲護緊級

黑哨+MMA始祖

兩個都係賤種，不用分那麼仔細

講緊痢狗？

講緊獌狗

肉唔肉酸d呀你 又搵人遮醜

到而加出左mma選手阿里都仲未有杯

證明左英超係垃圾

未來可能有

而家痢狗唔黑？

人地講始祖

until we score
獌鏡回放
三分已袋理撚得你
諗起4424都扯扯地